當初邊個笑雲加16強輸俾摩納哥既同我企出黎

仲笑唔笑得出

而家呢隊勁啲啦

其實真心講句 係法甲水平低姐

咁英超真係收得皮
熱狗又比呢隊波收皮
而家到曼城

巴禾去左對面

2-3了

stones

5-3

55

果陣係銀河唯一想整個熱血出局既劇本姐
唔怪得雲爺爺

法卡奧好撚勁

樓主著哂燈

笑得出了

Ho ball

笑到喊

電叻

特燈

😅😅😅